某英國人打FM打足170季

呢位Seb Keenan打到女到飛埋佢都玩, 犀利
估唔到嘅佢嘅朋友爸爸都支持 係香港

我玩足幾十年WINNING有無得入記錄?

玩牛津聯玩到拎歐聯

巴塞皇馬搵佢個名？

個save幾多gb

係真愛先玩到170季
玩20季真係極限，啲人仔已經變晒random
個save唔壞真係

「我老竇都以我為榮，話呢個肯定係我畢生最大成就。」

笑撚左出聲

玩三四季都覺得悶要開新save

SAVE 唔壞難過打足咁耐

呢句真

半年170季 咪即係一日一季

對佢老豆可能笑中有淚

咁可以分開幾個save既

連登仔：有時間不如做d對社會有貢獻既野啦

不嬲都係摩佬教波模式
三季收皮重新嚟過

雲爺爺偶像

如果講有一個人對阿仙奴忠誠
果個就係我

可以SET ROLLING 三個SAVE

係香港老豆老母已經打撚死左佢，再送去堆填區

然後初一十五仲要燒啲練習俾佢

但係佢玩足170年bor

我分開幾個save既
壞過一次慘過失戀

咁利狗拎到英超冠軍未？

分三個save

佢170季拎左6次，平均每28年左右先拎到一次

連續

牛津聯帶到上英超應該都用咗唔少時間

170年個manager係咪都有咁長命 wenger mode

個領隊人魔都嚟170歲

其本上隊波成左型之後就係每年揾定啲超級新人
然後賣走後備，新人上位
不停loop

自膠
冇睇原來係6連

咁D老明星咩
e.g. 我阿而家山齊士奧斯爾30歲，fitness已經見到不如以往，我諗緊趁佢地有價有市時賣走佢再換兩個年輕巨星

五季頂盡 乜獎都拎晒
無意義再玩

仲以為自己整既manager到一定歲數會退休
原來有不死之身

我個save蘇9 40歲仲踢緊巴塞仲幾勁但小花已經收左山

個manager咪差唔多成二百歲

佢牛津聯淨上英超都至少十幾季啦

條友唔會死 咁唔真實
難怪會命名球場

Holiday 170季咋

想知佢係玩fm第幾代

Holiday 170季好難拎6連歐聯wor

冇玩過 想問下d比賽係冇得skip既?
利申:想呃個世界紀錄看門口

應該係FM2017
佢用左半年玩者

佢玩fm10

佢一日一季
我玩成個禮拜先一季

Sor睇錯

日9日賴係電腦前面玩，點會唔得

玩fm好晒精神 求其出好易輸

近幾代玩多過5季,D人工問題好嚴重
跟本玩唔到落去